美股認真討論區 CXXXI

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

lm

呢到有冇人買恐慌指數

劇本一早寫好

🌈🐻

少量TVIX 今日輸少啲

呢個 真。過山車 黎wo

最高位買左vxx

又開始跌

金仲追唔追得過

uvxy

USMV跌少大市一半
持股最緊要係安心

呢個po係咪同一日第四個po

Tvix

留名

又一個post...

yen 都係咁升
資金流走緊

逃生門已上鎖

put 日本定係南韓好？

金價gogogo

快到

開市67.8入咗少少 賺到餐飯仔

似味跌夠

第二次逃生門

緊係韓國啦，日本扣除左鑽石公主嘅人其實唔算多

有無人有玩TVIX

00:00爆post

岩先855放哂tsla

想汁平貨但隻野唔識跌

諗緊850入唔入番場好

日元

升返晒. upupup

Gld gogogo

點解唔put支那

D 油今次pk了

仆街yen升緊

反彈

支那托市唔夠佢玩，港女就已經殘晒

850入靚價啦

玩緊咩尻，打完機又升既

打多幾獲

比幾支綠色呃人買升

入市未?家陣咩情形

岩啦可以put yen call 瑞紙

入貨好時機!!!!!!!!!!!!!! deep V?????????

SQQQ

鬥快入
下星期睇返 就會覺得你無做錯

美期帶住跌

ok. ALL in TSLA

msft 可唔可以真係升返上 177左右 比我開下lp 對沖下

VSLR~~

好驚呀，媽咪

Gh 收市財報 穩賺

未入呀，美股成日都係下半場再冧

你肯定港女殘晒？

無啦啦直插

CCL

聽日跌多1000 就入得啦

唔SHORT CALL?
趁IV大

而家843

垃圾FB

而家入？

逃生門已關

差幾蚊 唔咁計啦
買左下星期再睇

過兩日730

重倉tqqq扑暈自己

近期都冇好野

我都覺未跌完

28000頂唔頂到?

跌又唔敢入
升又驚早放

咁細膽唔好買股票啦

有冇入到

走左先啦

一定頂到

要幾時醒?

買D金先

聽晚先穿

等緊37再加倉

tesla d 升跌可以一下上落200
應該仲有得跌d

道指850

２０蚊會考慮

殘殘地啦，我28000開始跟麵神put鳩港女

Del apps 扑暈自己

支那好似冇咩反應

Lm

歐洲好恐怖...

岩 set位入tqqq訓

CCL 38

38 已經好吸引我

市底好強 今次真係震倉
傻散又比大戶呃晒d貨

玩命？解藥都無喎師傅

祝你好運

港女造市 太多人沽就夾

好彩216走晒，今晚set199買10幫你托下啦

炸撚到升天

咩料係咁叫人入

做咩

本來想LP WYNN ，一諗起港股 賭股都咁夾法就打消念頭

中長線都ok既

TSLA一定未跌完...

屌 走剩FB 唔好掉低我

買 edz 一次過put 晒中韓
買ewv put 埋日

利申 已入

美股post唔係不嬲gogogo咩

唔好理條癲佬啦
賭港女賭到痴左線應該

日經過千點

跌到變深紅

D金日日升1%. fatfat

歐指邊度睇到
好想睇

港女係，成交額低係咁

支那今次真係世界第一, 今日深圳仲升

TD冇慢到

好串wor，入黎踩埸

Drop to zero la 意假

理性分析
下星期4前 tsla 見唔返900$ 當我輸

意仔真係好弱，雪上加霜

冇人有興趣你輸贏

日日多幾打確診

呢個時候水一入貨，真心害人

大陸創業板指數好似創2年半新高，有得put呢個指數嘅話，我訓身put

啲名牌會唔會減價

真係好傷心，比我喺度叫下春，希望咁多位唔好覺得我矯情
小弟本身都係追開屁馬同so9（差d做咗利狗），同時都好欣賞美斯球技，兩年間兩位轉曬去巴，我就開始跟進巴塞波。但係4年前三冠王我都無太大感覺，因為我嗰陣使確實只係中意一堆球星嘅巴塞，唔係真係中意巴塞。
兩年前因為大病住撚左半年院，巴塞同我渡過咗無數個夜晚，我就確確實實認定咗自己係巴塞迷，開始成屋巴塞poster，叫女朋友生日禮物唔使諗直接送波衫。
入到大學之後時間多咗，基本上有巴塞嘅不論咩賽事我都會睇，甚至癲到叫埋女朋友一齊去學西班牙文，諗住遲啲就移民去巴塞，住喺魯營隔離，平日放工就踢拖落街睇波。
呢兩年，有見到我開post嘅人都知，基本上朝早六七點仲喺波台鳩up，贏波就去撚鳩人，輸波就扮其他球迷廢up，為咗睇波，連身體都可以拎去捱。
到今日，我真係開始反思下咁樣做係咪真係值得，我做咗真疤四年，三年八強出局，兩年柒到甩轆，而令我中意巴塞嘅球員一個一個咁離開，馬斯沙維尼馬小白，蘇狗碧基影帝艾巴，到美斯走嘅時候，我怕我真係會頂唔住
真係好想見到希望，好想見到新嘅氣象，變返以前地上最強嘅氣勢，好想享受下做真疤奪歐冠嘅滋味，求下你華狗你不如走啦

歐爆

呢個post 氣氛同上星期比真係天與地

屌 sor po錯

唔好傻啦有國家隊托市
你點同佢玩
一陣吹下風話唔比惡意沽空都死

我真係入左
不過上個禮拜高位放左

開市入唔切嘅話其實而家個價都入唔落

放埋隻spce 希望唔會dum春

開左short put 夠膽就跌入價要我接貨

巴菲特有句名言：

「在別人貪婪時恐懼，

在別人恐懼時貪婪」

ok 啦無人知會升返咁多既
咪入第一注

Zm 長渣算

雜總要面姐，歐美日韓跌到hihi , 大陸冧就已經唔覺眼了

全世界D錢去晒黃金
買邊度ge股票都死

買左先

全球跌 大陸冇跌 咁先最有面

咁快加咗

其實真係無乜可能跌
依嫁肺炎爆成咁 咁多人無收入
有啲人將錢轉咗入股市
如果佢連股市樓市都托唔住
肯定死梗

呢個po成日都出現既一隻股
硬到仆晒街

巴打係唔係見得太多紅色頭暈?

V仔每跌5蚊就入一入

納Dee 月線仲未見紅，只能說遠未見底

無收入又點轉錢入股呀

一陣收市升返3%

反彈左一波停左

SDGR 逆市倒升

MA全部向下

我都覺

正股驚閪

有咩原因會升？請指教

啲人有儲蓄
同埋本身保險，基金，證券公司呢

訓陣先

TVIX 有望今晚升35%

我就係咁 公司唔洗返工
日日係屋企炒股
不過係美股

大大個社保托住，無錢咪印LO

有疫苗了

冇了 已經陷入死亡漩渦
越跌越斬倉 越斬倉越跌

咪係中共就來亡黨
仲會care嗰印錢／通漲？

屌我唔玩喇

巴打我都係
篤左班卒仔返學校當值
自己日日係屋企炒股
校長室都唔洗返

apple 咁硬，只係299到303 來回

你岩 叫晒全部人辭工 個個都失業 去入錢炒股 股市就會升到發發聲 唔洗做就有錢 人人發達不是夢

vslr

5.56mm NATO

再大既大話終有一日會穿煲
國家被淘空全國上下都浸沉係高增長既幻想入面
今年一下子由低增長變負增長
重要找美國條數
無人知幾時爆，但唯一係無可能唔爆

歐美左膠唔敢玩呢味野
應該會比人累死

講多無謂 你覺得會跌嘅咪沽空佢

係咪攞晒啲周薪all in意假

估唔到我竟然可以推陏到隻股, 隻GOF一沽完即刻跌幾個價位

唔止幾個, 十個價位都有, 原來差一腳

無人知幾時架，我覺得爆之前都會強拉一波高增長，引曬啲人買樓

上星期五成副身家借孖展訓晒落SDGR
好彩開市冇俾人震走

冇得賭啦 清

老千股？

call邊隻好
想call aapl

死到臨頭好大機會會主動引戰黎激起民族主義黎維穩
個人認為強行進攻台灣既機會比較大

美股果然又係咁，開盤抽高，之後慢慢再尋底

跌完未

真係校長?

玩完

校長平時有無食學生妹

call得慢又死
put 得慢又死
美股跌市先係最險惡

有D擔心日股 聽日分分鐘跌1500點

得佢綠

跌多啲好 咁先可以入到貨

果然今日按兵不動係上策
訓

日日勞役老師仲過癮

之前好多股業績後又係咁，開市抽高，就慢慢派貨比你

就黎穿底, molamola

我反而覺得中共政權同經濟綑綁埋一齊，樓/股一爆，中共都會玩完所以佢臨死前點都會瘋狂印錢救樓同股
所以當中共無力再救嘅時候 嗰煲就會爆

減左一半正股同入左注sqqq
呢兩個鐘個市升跌都無再net change
下一步未諗到點做好

今日會唔會千跌

搞到成晚都冇得訓

我就唔信有校長上連登

準備千跌

穿左一月同二月個底
應該跌多1,2千點啦

我都係咁話

做哂對沖， 佢大跌就最好

home office 唔怕

仲有香港呢個第二庫房
唔夠錢嚟香港攞就得啦

Tesla 跌多左

個倉仲有LMT同SPWR
放唔放埋好

股票都算 影響埋實體經濟先陷家隡

有d岩岩開始反彈
有d依家先開始跌

我預計佢3-4年後解體

呢下影響得深，如果再係咁擴散，有機會蕭條

宜家做公務員先係王道

香港其實超過一半係美國話事

睇名你就明

清左倉
25%入左SQQQ
唔玩options
下一步係咪繼續等呢

奧運有機會攪唔成，或好難睇
歐洲有d足球賽事都停咗。 再咁落去法。
都係個句，唔好接刀

我估都差唔多
完咗武肺之後 啲人一定開始追究／嘈中共
要求開放言論自由之後 9成都開始bye bye

日本已經行緊負利率政策
本身諗住靠奧運翻身
今次真係多得支那唔少

校長講緊最後生都50左近
仲會唔會上連登
利申：ta仔

2000億港紙投資，唔搞會仆街架

唔提起都無左件事 日本今鋪真係仆撚晒街

仲有鑽石公主嘅個香港廢老

呢鋪奶硬 日本真係估佢唔到

有冇巴打介紹下日本仆街既ETF
想睇下

利伸: 本身有D MPF做咗日本

各位巴打 Amd 57.9 現價走止蝕？

校長係小學定中學？

重唔重貨?

日本洗左咁多錢係奧運 今鋪係未仆哂街

8仔係咪死撚咗?

應該係，而家應該遊客都冇乜

遊客冇乜嘅日本先正

日本依獲起碼衰多幾年
真係多得支那唔少

唔知日本樓會唔會大插呢

CNBC 個fb 係到直播指數

SOD流出救日本囉唯有

日本樓本身都唔值錢

標準答案：正股驚閪

同問 $56 40股

有冇人答我spce 係特價緊定係收皮...

旺區都值嘅

沽la , 今日低位，明日高位

仆街校長不分中小學

100萬東京上樓

sqqq,tqqq打錯一個字都玩完

道指就快1000點，果然午市先黎料

上星期五入 tsla
今日即插水

今晚上1000點

semiconductor 咁嘅環境我就走左喇

第一次見到彈唔起 以往起碼大型上落市, 依家死貓彈 逐級落

答到你應該發左達

30股

set 左V 199.5, AMD 48.5 溝淡！

慢慢咁跌真係好癲

京都 大阪 定東京好

穿兩萬八

TQQQ 111入點算

東京andaz附近好似有新樓

1000點

3日跌1000點

個BREAK壞撚左呀

止蝕 有排跌

美股跌起上黎好兇狠

一開波衝動入咗一注SQQQ
回到差唔多入多一注
見住佢變返綠色

反手打s可能仲有賺

人口不斷減少緊, 呢鋪武肺只會死更加多人, 點升?

收緊皮
真心

Yes 入左聽日等收錢

別人恐懼...

啱先19.31入咗
仲有半年前買落 100@38.04

屌...輸左兩萬幾....斬得好撚痛...

真心咩蝕緊12%

今晚小意思啦
2月頭嗰晚跌成10幾個%大家咪一樣咁輕鬆

EWV

別人恐懼，我更恐懼

你咁樣我係唔會驚架。jpg

點解yen 有得升，肺炎佢自己都爆到仆街仲點避險

同你一樣 加埋上星期五應該輸咗3,4萬

嚴守止蝕 痛過自然下次識執生同對沖

單日net -1000點 真心呢幾年邊日試過?

千跌

elon 都用767買 應該呢個係鐵底

ifc龍尾到邊

LP, 呢轉食返佢

28000

option IB係咪好過牛牛

依家用鳩緊牛牛

都危

穿咗二幻八

Net點睇？

穿左

啲金好貴 入唔入返少少好

當上咗堂
要分時段入貨 同買少少對沖
唔係仲有你蝕

本身 net profit 20K usd 而家變左net lost 1k usd

我美股今日都跌左5k usd

希望明天隻7500幫補返一大半

就黎1000點

唔指你一個

避險係因為息差

今年好亂, 不妨入d
老實講一年半載長期升機會大

係我衰衝動 知錯啦

雖然我net profit仲有賺
但依兩日m$都上咗堂 好彩星期五輸3%嗰陣止咗蝕
依嫁全清倉 入咗啲put做對沖算

LC GLD 嘻嘻

THX

侵侵一陣出黎講兩句野就V 返上去 唔使驚

原來有edz 呢隻野，淨係買左ewv

28000 頂住

佢唔係好早已經禁大陸人入境架啦咩？

原來係咁，唔該巴打

去左印度
唔得閒

感覺個個都唔信守到, 勁托TVIX同金價

穿咗啦ching

呢幾日每日都綠燈揮手區

其實買股票risk man好緊要
如果你有100k本 例如10-20%買啲高風險 （tsla），3-40%買啲穩定慢升，3-40%買抗跌。咁先盡可能分散啲風險同時賺到合理回報。

如果唔係見tqqq一升就all in，如果一跌就咪乜都無囉
又無cash 溝貨，又無得買option put對沖，好易仆街

巴打們斬哂倉了？
手揸QQQ MSFT，net profit仲有19%
諗緊strong hold定斬埋佢

世界末日

千跌了

聽日支那可能又升

我斬曬
得返隻ko
無人知明日咩事 短期睇唔到爆上可能

19%, 驚既可以食一半先

學到野 以為唔咁貪心啦

美女要跌上黎兇恨過港女好多

轉燈

輸少少當交下學費啦加油

你班仆街

可能聽日港女仲勁呢

訓了唔睇了

冇人short DIS?

電影又停 樂園又停 Disney plus 又唔夠打，

上半年含撚都似

利申short左轉，搵位再short

睇下爺西定美女影響大

打死都唔信聽日仲托到市
上星期五一獲 今日恒指都跌咗400點
聽日港股仲唔仆街

依家吹覆工吹到好恆wooo點會大跌 最多265

2018年

成千點啦

開始嚟料

支那真係唔驚滅國
為咗gdp可以去到幾盡
btw 留名睇聽日跌多過400

千跌啦

SDGR

佢係唔開就實死, 開就博唔使死

技術調整姐， 唔洗緊

可能lunch後deep v

trump會唔會借機大回調， 等大選前又上一波

lunch 所以妹緊？

睇好spwr
好想call

edz 佢個指數係跟踪前一日收市價?

睇死係

人可以再生， 今年GDP唔達標就咩都假
達完標就搵地方官問責， 全部槍斃
Winnie the flu原全可以置身事外

相信爺西，唔怕

唔知
但見佢short 到中韓已經想入
有冇其他巴打解答下

人有多大膽, 廠有多大產

賣咗uvxy，聽日可以譚仔加餸

short咩好

我都係咁話
而家諗緊反手入個sqqq

日日陰啲陰啲咁跌

無事既，調整啫，一定會有人托市

留名，係時候了

失業巳經爆升。。。真係必需品以外應該都得

DIS

但港女再跌空間有限，美女空間大好多

係有人會托呀
問題係幾時托，聽日托同後日托都可以差好遠
一陣侵侵原來想跌勁Ｄ，然後以救世者身份出現咁點算？

借機大回調？你真係以為trump特登今日整跌個市咩 咪又係靠fed減息qe托起個市者

fed 快d出黎話會放水定下軍心啦

ib點解買唔再到sqqq

我指咩都唔做由佢跌到咁上下先救市

似妹到收市

上星期咪fed話唔減息，所以跌到仆街

美國佬做野極慢，2018年尾10月頭跌到落12月尾國家隊先出手托市

trump依家唔係美國，可能好忙唔得閒出tweet

點估到美股真係千跌先

去左印度話留36個鐘

個個真係豬隊友，亂講野俾佢害死

掛住食印度妹咖哩雞

嚟啦要大V喇

只要每日跌一千點

屌你老味 好采有對沖

同老婆去啊

睇下今晚佢出唔出tweet

佢依家應該訓左

TVIX岩岩好對沖左隻call 打和super

28日就歸0

我未可以打和住, 而家有幾隻put 係手

AMD 同納指一樣一日隊穿左 50 天線

重倉v返上黎 可以安心訓教

無眼睇，清倉訓覺，希望再跌深啲，drop to zero

QQQ

痴撚線

沽壓都唔勁 仲有人願意接貨

btw amd估值睇咩數據

重跌緊

唔會卦
仲有成5xx點喎

雖然我都想

穿撚晒唔彈

納指真係有D誇張

納Dee

即係宜家要訓身

屌堆GILD CALL 係最高位冇放到 而家係到妹妹下

-1100博反彈就仆街

貨已入.....升啦屌你！！

狠心止蝕

睇到眼訓 仲諗住今晚有睇頭

蝕已止，只留TSLA

真係有人撈底？

in tesla we trust

聽日再跌１０００我真係撈
今日不了

而家先係岩岩開始

升返

有排坐

有冇d日本收息股推介下 想買少少

AMD特價?

我感覺到大師兄好似返黎啦

撈唔到amd 48.5....頭先差3毫都唔跌埋落去，咁多人爭住接貨

想避險可買 ZROZ 或者 GLD

唔好撈

MSFT 會唔會去到170 入d黎長hold

巴打做咩係咁推dis

差個幾咋喎

覺得MSFT hold得過

Visa hold 唔hold好

唔等錢洗就hold

42 落到37繼續溝

反彈緊
爬上果種反彈

呢個月既升幅無哂

起碼1-2年

$200徘徊左好耐 穿就走

跌完啦 冇事啦 gogogo

搵緊同路人

咁驚？

大跌完肯定再跌多一日先會補裂口，聽日先補貨

冇錢溝了

無哂錢了

可能跌多幾日呢

其實而家先去返大約一個月前個位
所以應該仲有得低

有無人自己個心入面 有好友淡友係度互相掙扎

TVIX 放左一半先，執少少，再睇聽日點

Long hold
愈跌愈入

掙扎!
開始想個市跌執平貨

睇多日先啊

一開始好刺激, 而家磨下磨下
似跌唔跌, 準備訓

月供就無煩惱
跌就再買多d
愈跌愈買
之後升返又係一條好漢
9up

me too
好友：好多隻股都企企支持位 s&p 企係3200

淡友：屌你老母 聽日韓國 義大利 日本又多100個肺炎 又插

好撚驚聽日歐洲日本韓國

Long us short europe jp

Spce 逃生門已開

又跌

CLS 突然加速升空

atp 口罩概念股
聽日應該賭場係佢

apt先岩

痴撚線公司
頭先32入咗少少
一個救全家

好奇問下點解會32蚊入

又有野炒

LAKE 做防護服

AMD

鬼佬 食完飯了

即刻入d call 搏聽日反彈 希望得

見減價, 聽日又出Earnings report , 咪入少少玩下

利申:美股新手

36

火箭升空

Spce
本身見佢跌到咁set 36
而家就等聽日睇下點先放

即刻插咗1蚊

你個名

安全著陸

雙頂？

SPCE on9股

今晚真係考大家對自己買果d幾有信念

特價時段

其實依家仲係好多人博彈 玩反向買SQQQ 輸我認命

1000點埋單

日本韓國衛生意識極低有排爆

經歷過2018年尾大跌市
已經有心理準備手上個股跌10%～25%
Set好晒溝貨位

賣曬d科網 買左 spxu 對沖 淨翻d倉🥶

日本點解低?

聽日似反彈 依家有d股盤後升1%左右

咁多人呢刻就搏彈 應該仲有得跌下 大戶冇咁快收手

唔知武漢肺炎幾嚴重
我岩岩去完日本
就咁睇都1半人冇帶

聽日仲會唔會再跌

已經跌到冇咩感覺

跌一日半日就哭喪
經歷過2018年尾跌幾日先升一日就唔覺咩一回事

盤後又跌喎
V插返落$194

Equities 同cash 3:7

做左一排野叫有啲積蓄諗住長揸資產增值
星期四213蚊入晒visa

坐

減左磅
揸返7成cash
再睇下今晚咩環境

果年12月尾有日暴跌

美股似技術性調整

長揸唔怕

Spce咁都可以炒返上黎 cls

個陣真係絕望到呢 10月頭一路跌到12月尾美國佬都唔出手由佢跌，個陣powell又係好似依家咁話唔減息

再次證明妖股

V MA PYPL

決定扑暈自己十年後再睇

做乜唔買幾注入貨
下下都要一下all in
你估你係股神咩

聖誕節個期跌撚到2萬2
我真係呆撚左

琴晚收市入滿倉了

好多股都做緊特價, 大家買左乜?

即係點？扑暈自己3個月後見？

MRNA盤後發力

已重課SQQQ

個陣最高位回左20幾％，進入左技術熊市 希望今次唔係咁

升番喇 冇事喇

msft
zm
amd
sq

超跌點都有d反彈既。

乜唔係12月半個月時間就跌左幾千點？
跟住半個月又乜事？
我懷疑2018已經係十年難得一遇既熊市。

AMRN有無人有貨

操，V仔平成咁

有幾股

又話今日收市後出業績
但係Investing已經有得睇

有無睇得通spce

All in la 仲等咩

夢想，不解釋

SQ

唔啦，要留啲錢買MA對沖

買坑跌即係點？新手想學野

咁勇

又上返去 痴撚線

金礦股

肺炎概念股 上太空避肺炎 好似係

今日準備反彈2%了 盤後價升

真係得expectation
預想好多都市人屎忽痕想上太空
同埋高速航班

spce long hold 又贏

今晚大撚

出財報 準備收皮

唔會，無人期望佢賺錢，推高出貨，大機會過拉低派

瞓醒又升返d
strong hold不敗

反彈了

收市先派殺散戶都唔係第一日既事
可能肯定個莊係30-33附近收左好大部份返黎

點解無啦啦要殺散戶，莊點會有錢唔賺

聽日再特價

即係個莊覺得30係正常價？

跌穿30就all in

擺夢想係個倉道有錢收就真係發夢
搵到下個人貴價接你個夢想先有真錢賺
個莊最多貨 唔高價賣比老散
攞住個無收入 無錢賺 無息派既貨做乜？

Nee 能源股嗰類
每個行業都有唔同特性
香港為例 防守股係公用嗰啲多
特點係經濟差 佢公司收益波幅唔大
例如港鐵（依嫁政治原因成日比人搞除外）煤氣嗰啲

有冇罰過學生妹

得喇叻喇，今年80見

太快...

唔殺老散點賺錢

即係個莊認為你班人覺得30係正常價

日爆歐爆美爆
香港咁都唔爆就可以同a 股睇齊

就係對港股不信任先轉戰美國

話雖如此
睇準有錢賺都可以出手既

V仔到底跌咁深係為乜
係咪而家肺炎完全唔駛買野

睇MA新聞

大佬彪又羸

本多終勝

今晚keep住下行就出手入貨
MSFT
AMZN
V

今日支持下用左visa顆金

我都係星期四轉晒港股錢去美股
212.85入左幾手V同其它
同是天涯淪落人

肺炎仲用多左visa

淨係買抗炎用品都幾千啦唉

唔好再燈v仔啦
好痛呀

好彩尋日果斷放咗撚咗V 仆街仔

因為master多人用啲

尋日盤前198放
依家都係差得個一兩蚊
跌深啲190就諗下入

一樣
冇想像中預期咁差

之前有巴打講過美股跌嘅時候v一定跌得好甘

MA 出到聲話自己今年收入預期減少 1-2成 今晚應該又跌

中國佔佢收入咁多？

中國有撚人用咩
個個都銀聯啦

其實隻隻都係咁
到出業績又符合返個預期 千升

唉

校長會上架

其實唔係停晒課咩

期升

納dee升緊

所以上左

跌一千升二百

其實都預左 -1000 會回返2-300

但只係無諗到收盤都仲可以反跌 去到-1000姐...

但點都好, 我琴日就先走為上。點鬼知佢會唔會黎緊幾日再跌架 痴線

意大利都無啦啦到2xx單 追緊上黎, 個疫情已經開始係歐洲擴散, 好快到美國

其實你乜都預左點解琴晚先走

美國都53宗⋯

好似係鑽石公主號撤僑

MA都跌左20
究竟咩事

全call 果位巴打安好嗎

有無人睇好2-3年內spce 會100

市淡乜都跌啦

其實成日預期收入減少
我又唔係好信咁大個財務部會唔知條數
肯定一早知有賺
首先降低期望做低股價
到一公佈即刻升

2-3星期內

唔係好明美國咁大反應做乜
九成燒佢唔到

電腦觸盤姐

開完會跌番100

咁睇法應該好快彈

預期條數要幾多都係公司Mgt 自己做出黎

根本假過波
講衰自己，吸街貨
出真數升返，放貨
好過營運生意

SQ賭財報？

nvda

121 VISA 同路人 雖然話長揸唔驚 但食唔到個跌幅

我MA call重倉
由上星期賺7000
變琴晚蝕萬五

冇貨visa /master?

exac7ly 一諗到遲幾日買可以多10%
就有種叫完雞先嚟大減價既FEEL

如果過幾日跌多10%,
你又會話好彩尋日無買, 唔係又輸多10%

上星期五見到好多張末日long put佈定好

琴晚溝左少少微軟
睇黎今個星期仲有得溝

特價時間將會繼續

越溝越跌 越跌越溝

琴晚164個陣入唔切
呢個星期應該仲有機會

美期死貓彈緊

講起就嬲 仆街IB溶斷

金融：券商難捱 百家快執笠

想攪番間連登仔股票行

玩個眾籌買返間

我張put 高位放唔切

今日財報賭AMRN定EOLS好呢？

gay bear

放早咗uvxy，今晚再等低位入

你想過讓連登仔幫你投資嗎

我唔係好擔心係美國擴散
畢竟人口密度低
反而歐洲其他各國高危d

冇記錯起碼過千張 但估唔到最低插成10%

其實每日下午睇完道期，再於下午四點前決定mpf轉去北美或保本。
咁樣work唔work?

我剛開左IB 想問下我入左港元。想負usd去買美股。佢話我唔夠美金買。唔係可以用綜合buying power買？

個市咁既樣應該彈唔返
RAP

如無意外 黎緊永利出業績都係同一個結果

SPCE 調頭升返 今日仲ER 上50 不是夢

校長一個月人工都唔止啦

你開現金戶定孖展？

大佬有興趣？

margin加貨未

記得約埋agent睇樓

D錢唔急用
我會strong hold
琴日都唔係跌左好多

有哩個唸法，買一間本地做港股，最搵一間做美股，可以有debitcard同SPIC。

目標係港板vanguard

暴巴

留名跟進

我係預佢 琴晚直接回, 好似3,4點個時咁。

但我無諗到佢最後再插落去架嘛

琴日直接走 係費事今日再磨我d call

孖展

剩係唔小心惹到去 DC, NY 都玩撚完

我只希望美國牛市不要完，回調輸左賺得返，但轉熊就仆街

Spce 又升返
反而d金股跌

愈有錢愈孤寒

拎2-3千萬出黎唔難既

想問下如果想穩陣啲係咪買啲跟 S&P 500 嘅 ETF？SPY 定 VOO 會好啲？

不了！
Type 1既capital requirement 好高

大家覺得大陸回血劍可以頂到幾耐

仲有n個萬億炸落去

tsla 係咪已經唔會跌穿800

準備金未0 仲有養老金

應該可以買到
佢都係提你會當借錢買

放心啦跌市係唔會一日就跌完
準備家接貨啦

坦白講 係

1月底個下咪暴跌左一日
唔會一日跌完姐 但中間會彈架，如果日日跌咁67啦，一個月就88

其實已經連跌幾日

想知ib點樣先比買etf
琴晚好早想買但買唔到唔比買

仲鳩過連燈仔

Voo

兩日姐

升又唔見升咁多,跌又跌到pk

就係連跌三日先奶野，再跌就熊仔來了

睇怕今日高開低收

養豬咁，慢慢養，然係一刀湯左隻肥豬仔黎食

其實跌市有咩好怕
聽日一定會升市嘅哈姆太郎

訓醒數錢

數下又唔見幾多錢

ETF 冇嘢特別喎 你又有買過美股
個error 係講咩？

SDGR & PLUG

spce 280iv 琴晚跌到230臨到收市都可以夾返高
真係世界級

無肺炎既話
巴西加德國已上1600

侵侵又唔出黎講兩句，就唔洗玩

有無人試過輸到真係唔敢開app睇倉

讓個腦休息

理解唔到Spce
入唔入好

長線投資只限正股

佢話個contract unavailable

4%算少嘅啦

5毛人才

30-31算係靚價，但係尋日大跌市我都無入返，見到好多其他安全又抵玩既

In Trump Trump we trust

佢唔講野我都覺會好支術性反彈啦...
而且真係彈唔多

今晚反彈既話
大家諗住追貨定觀望

Share下Memes
唔洗太認真

J

唔追就上唔到車

我緊J錯

金暴跌 個市冇事喇

每人都是歷史的一部份

多彩暴跌發生起二月中期權到期日後，我啲二月中 call 食哂餬。

三月中嗰批希望有大V 彈。

GLD 入定冇壞，大環境係差，一兩日回升唔代表咩

雖然個個都話msft 同V係可以長揸唔驚
但長揸蝕緊錢hold住左舊cash vs 好耐先升返個價位+蝕左跌市升返個升浪
呢個問題好糾結，有冇巴打都係咁諗

日供囉

即係overpriced underpriced既問題
overpriced通常易炒，但長渣會輸大市姐

你唔會知幾時小頂
你亦唔會知幾時小底

糾結喺呢d控制唔到既情況冇乜意思
但又出又入就肯定會增加你坐艇既機率

走鬼呀

講真呢一個星期大家都係cash is king 啦，一係你就買金/SQQQ/SDOW，如果唔係到時就愈低愈溝

係跌呀

大家覺得今晚會反彈定繼續跌

兩樣野可以同一晚發生

台灣又做乜

美國總統特朗普盤後在社交媒體上安撫投資者：

“新冠肺炎疫情在美國得到了很好的控制，目前與各方以及有關國家都保持着聯繫。CDC和世衞組織一直很努力、很聰明。”

然後，他還委婉地叫大家“抄底”：

“在我看來，股票市場開始變得很好。”

週末時，特朗普談及新冠疫情時曾表示，對此前“鑽石公主”號上14名確診患者被帶回美國深感不滿，但疫情在美國得到了很好的控制。他稱美國已對某些國家和地區關閉國門，同時美國擁有世界上最好的醫生，目前沒有死亡病例，且曾經確診的病例中部分已完全康復，“一切都在掌握之中”。但他的講話並未能阻止週一這場暴跌。

不過，經驗表明，不能忽視美國總統的“抄底”建議。2018年股市遭遇“聖誕劫”之後，特朗普也發出過這樣的呼聲。後來的行情證明，他説得沒錯。2009年3月3日奧巴馬也説過美股觸底了，“現在是長線投資者買入股票的好時機。”

先升後大跌

我既諗法就係
假如你$10入左隻有潛力既股票
中間試過升到$30
又試過跌到$5
而長遠佢之後係有潛力升到$50
咁中間你驚既話$20放一次賺$10
$25入一次到$30放就賺$5
而唔放既話由$10到$30係賺$20
跌到$5選擇溝貨就拉低左$10平均價
當然我呢個假設係黎自於Howard Marks
佢都話前設係要對於隻股票既睇法係正確
所以我呢d細倉仔選擇坐下溝下咁
因為要係正確既價位走同入根本唔係我地呢d散戶做到既事

琴晚平曬啲金
等美股返上裂口位會再買金
指數要補下跌裂口
金都要補上升裂口

投資同投機唔同玩法的。

有無巴打尋日/準備入市

望住spce 日日升2成， 大跌市都照升唔跌唔知講咩好

準備跌一獲勁既

唔駛講架，入貨等發達囉，日日升兩成喎

淨係交易option唔比買正股
都賺到笑

SPCE好定SGDR好

why not both

強帖留名

Sdgr 冇option玩 少人燈

反正連登仔只買option唔買正股，驚西

43入

納Dee 9200個頂好硬下

我唔玩啦 放返d SQQQ 呃人既

唔hold SQQQ?

仲諗住會跌多d

不問價入AAPL 同 V

媽咪麵3x inverse ETF，年賺100%不是夢

而家係升返喎

花旗
摩通
美銀 大家會比較選擇邊一隻收息

稅太高要退又難搞
完全唔會考慮收息

原來係咁
感謝

收息返去港股

幾多日補裂口？
我估五日內

港股 - 收息
美股 - growth

高過8厘先考慮

匯豐

明哂 感謝各位

bti有6%

反彈小小姐
Strong hold SQQQ

記住人棄我取

哩隻野小心

190接貨

小心極都係monopoly market既正股 sosad

爆升了爆升了

其實係
所以我揀佢老友MA
MA郁得快過V
V妹下妹下

可以去半山睇定樓

意粉又黎?

希望聽朝起身睇又出多份糧

又暴跌

買咗咩

Spce gogogo

呢張圖好正

巴打買咩

用腳攝住個圈
捉實條繩上

做咩呀?又爆呀

咩意思

咪爆左肺炎

爆左幾日啦，我見數字又未update

Gay bear

如無意外應該都係升 確診人數

On February 22nd the Italian Ministry of Health approved new monitoring measures against the spread of COVID-19 in the national territory:

1) a mandatory 14-day quarantine for anyone who had close contacts with confirmed COVID-19 patients;

2) anyone who entered Italy in the last 14 days after having been to China (Hong Kong and Macao included) must report to the Health Bureau of the area which he/she is visiting ("ASL"). The Local Health bureau will impose a monitored self-isolation regime at home or in hotel (with active monitoring by the same bureau) or alternative measures of equal force.

林鄭式封關，drop to zero啦 個市

好似講咗suspend 唔會再update住

有創意

沒事兒又贏

睇黎今晚會升返小小，我仲入咗sqqq lc

一大棍

特價V，想開始草貨

歐洲市升唔起倒跌

我都想入

而家好多都算抵買

想入AXP玩
但冇錢入

期未開先插一半

上落果幾棍對打咁

NIO又發神經

今朝盤後好抵玩，掛住訓，無買返隻軟軟

又千跌的話可以破產了

tesla唔撚識跌

盤前姐,華爾街賭撚仲未起身

Msft v逢底加貨

Spce

spce早咗一日放 dum春

買美股 唔驚！

ai 40入30放，冇咗500幾usd

29個幾入 31放咗 叫做仲有啲profit
巴打下次贏多啲

盤前又有班撚屌係度沽

個市插左1千點，都彈唔起

nvda allin最多drop to zero

msft 尋日170，訓撚左

我求下你升啦MA

尋日放左spce 嘅清有冇 dup 春

今日美股如果跌落地獄都似

dum咗

牙侵已經出左口術救市

三日已經千五點

有無諗過入左SQQQ人既感受？

GH業績比預期好都跌

都冇話揼唔揼嘅 盤後出業績
利申：冇放過

想呃我入貨啫，嚇我唔到嘅

source?

你指佢個句話"而家市場開始變好" ??

同路呀

佢講左乜

唔係，不嬲睇好佢會上$100

如果過幾日升番10%

又dum春點解買咁少貨

上啊,tsla掙扎!!

完全睇唔明

無錯

喃嘸阿彌陀佛 願死者早登極樂

U mean all in put?

訓身買左SQQQ 聽日可以睇樓

死前要睇到大牛先

3張LC

LP 咗NKE 同 WDC試手風

睇IFC

RIP bro

買乜都可以睇樓
最多睇完唔買

隻支那電動車咁癲嘅

想copy Tesla

好想沽下佢

咁目標價值100

Ma同v都係痴撚線

以為你有sqqq

short美囡小心夾袋

可唔可以跌多野，比我入完先升

歐洲已經全線轉紅

史帝夫與媽咪麵

準備好趺未

巴打，你唔係輸晒d整咩，仲有錢玩美股

咪話有SQQQ

一方面想佢跌，一方面想佢升返

呢排賭業績真係輸返個突

PUT SPCE

一齊睇ifc

spce咩事
又升返

好似港股咁升

越黎越吸引

上船啦，一齊坐

今晚決定再戰SPCE

MRNA終於有

可能一開市又跌10%

要上好一早上
原來咁多巴打都係MA/V艦

V仔比較伏

美期好似想跌

Me too SQQQ同M$都入左 後者長渣 所以跌多跌比我賺前面走再升呀

你都幾真心

係咪又想跌

期跳水

美期就轉燈

逢高加沽

今日插多野就可以入貨

今晚又趺 走鬼呀

歐洲股票開始插水

Set 30 all in

跌？邊度跌啊

已開月尾short put 30
今日升多浸遠期delta 再低d 就補多張long put
不敗策略

最後逃生門

大層殺2020 start

又插

原來最後都係要跌

大莊家搏人入場
妖股中既tier 1

仲有大把時間，輕鬆

m$ gogogo

ZOOM SDGR pre market 無人買

有冇巴打溝咗ROKU

對唔到盤ja

支概股D資金去哂NIO

可能再插落d

準備好溝未

陰跌姐

開市跌，跟住屌返上去

想問下大家買ma唔買v既原因係咩？ 我睇v市場佔有率高過ma stock price又平過ma 咁點解大家仲去買ma?求解答

今晚係唔係又要跌

死貓彈都冇 其實係咪大回調市嘅正常pattern黎

間野current asset只夠個半月佢燒
佢隻股純係莊家操作黎

從來只有少數人可以係熊市入面搵錢
次次pattern 唔同的

其實跌係正常

跟住又插再深v上

買v因為威 疊馬

得閒又出news 夾高
隔陣出news 夾低
咩位入都死

咁樣呀 跌定再慢慢見到上升軌先算比較穩陣wo

d融資好撚多都係私人

今日入隻FCN玩下先

次次都跌到灰哂機先會升
咁你要問下自己承受能力有幾高
係咪死攬住d 倉底貨鬥長命

其實經過投機賭仔階段，最緊要都係value investment，今日All in SPCE

轉燈
即係反彈?

搭個雞棚搵水魚姐
有幾多車廠可以一架車都未生產到就開價2000萬要人訂慘得過真係有人訂

嗯 任何時候都係捉心理為主

依家望落個個都覺得係時候buy the fucking dip，我自己就覺得大戶應該想再殺多啲老散

李賓呢條撚樣真係好撚鬼
以前搞共享單車又搞爛哂個市
宜家就想抄tsla抄爛汽車業

兩隻都玩過
但MA真係升得快過V
抗跌力都好d

長遠揀d有增長嘅實業去買算
day trade, option呢d唔岩我

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Value investment 心水 BYND, SQ, SPCE, TSLA

我認為最好放棄大戶論同捉頂底論
因為市場永遠都係變化緊
最好既做法係唔做頭唔做尾
咁已經跑贏好多人

VIX應該有機會上40

共享單車只係另一個全民大鍊鋼姐
除左頭一兩間之外其他都係蝕到清盤

仲有tlry

Cannabis stock 唔敢講 要研究下先

幹你娘升爆

重倉溝

宜家全部都收哂皮
共享單車個圍錢圈真係支那人先諗到

哇屌原來你真心嫁

上面仲有人驚SQQQ出事
真係唔睇到開市都唔知行邊面
可能開咗又轉向，冇得估

買撚左佢之前搞個隻易鑫，伏到仆街。

倒跌

無咩力
今晚睇跌
SQQQ

都係順勢而行就算

李斌d股好撚伏，易鑫我都中左招

一齊上船啦 不過小心沉船

笑撚死人周街幾百幾千架單車堆係路邊等夾走
因為太多零件又唔可以直接熔左去再造其他野
結果因為產能過盛而造出黎既垃圾變成不可回收既垃圾
屌喇星支那諗呢d 鳩野真係世界一

財技撚黎，小心中伏。易鑫我仲坐緊，屌！

易鑫睇返歷史真係笑到我仆街
同當年香港天線有得揮

現代中國人做生意就剩係識一窩蜂 香港人都係

轉左tvix 跌多1%

又倒跌 玩撚咩 屌你老母

歐洲三大指數一插冇回頭

香港天線好d, 起碼上市後爆升幾十倍，易鑫高開2成就急瀉

易鑫又係留返俾個孫。

又冇琴晚入左貨既巴打
準備一齊沉船 未開市已經轉紅燈

係得恆指咁妖先會升

不如NVDA

明明綠燈轉眼變成紅燈

琴晚入左少量call 搏死貓彈

升返啦

邊有跌

升呀～

又燈返落去

無事喇 升番晒

入左貨
等死
政府出糧 唔怕

大爆升呀要

係驚嘅就買定SQQQ SDOW GLD

歐爆未

大爆 升

跌多啲please

我驚跌得太少

Value investment: TSLA SPCE LK BYND SQ

盤前想買SQQQ一直對唔到盤
放棄

唔知美國佬點諗

究竟今晚會點呢，好撚緊張

SQQQ/SDOW點揀

想問如果個etf無人買賣咁樣會點追縱到指數
即係如果指數升 理論上etf都會升 但因為無人買 賣方減價放 咁咪唔會追縱到指數

美國都有藥醫
怕就怕其他國家

睇盤前，今晚應該幾悶下，入少少貨就可以去訓

AMD NVDA

大爆發起上黎都醫到?
我唔係咁睇, 除非即刻有間廠有解藥...

究竟仲有冇得跌呢歐市紅緊

今晚再跌再溝
下星期做贏家

各位ching應該學下房屋台啲ching嗰種信念
係一定唔會跌人地層樓幾球嘢都未驚過

Sqqq跌完左？

lk

正有此意 但驚intel 黑科技玩通殺
除非買埋intc

如果房屋可以好似股票咁，撳幾個掣就賣到，冇手續費
你估下佢地仲渣唔渣緊到信念

又再跌

會左腳踏右腳咁上

317接左MA,陪下大家